點先知自己有冇臭狐?

沖完涼1個鐘, 腋下已經濕濕地, 特別係右邊腋下, 直頭聞到有臭味
睇醫生果陣點診症? 係咪要個醫生去聞?

問朋友都得，臭狐好大味

可能只係汗腺發達

冇咩朋友

去藥房買臭狐粉啦